同事小小事都打黎

唔知點解同事乜事都打黎問，已經有返咁上下資歷，仲要唔係一次
重點係我今日放假，晨咁早打黎問D雞毛蒜皮，Whatsapp或者第二日講咪得囉

性暗示

好明顯掛住你想搵你傾下計啦

我有個中女同事都係咁..
返工果陣都成日借d 易行埋黎問野, 仲烏低身, 衰在佢無波, 成日離罩露點都睇到我厭

近排明明wfh, 有日佢知我要返去office 整野, 佢又突登返office
我入server 房整野, 佢又入埋黎問我係咪叫佢
我當堂 , 因為我根本無開過聲

之後我明喇, 鎖埋門之後勉為其難同佢搞一次
無波我真係唔鍾意

仔黎架屌....
佢已經做左一排，都好似第一個月返工咁
最慘係佢煩到我

之後有冇痴住你

係server房做愛小心冷親

公司有個同事又係咁, 小小事都問
試多1,2次, 我就發現佢係個種如果做錯野就有人可以推既人
E.G. 我問過阿邊個邊個, 佢教我咁做
而家我都廢事理佢

佢係教過幾次，起馬2,3次，都係唔記得
之後又打黎煩9我，問返同一個問題
你個D都好不負責任，如果個上司又唔撐你仲慘

最憎打電話
有事咪Whatsapp

40路